% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass{tufte-book}

\usepackage{color}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{gensymb}
\usepackage{nicefrac}
\usepackage{units}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\date{\today}
\title{}
\hypersetup{
 pdfauthor={m},
 pdftitle={},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 24.5.1 (Org mode 9.0.8)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}


\section*{Mauricio Foronda}
\label{sec:org8c69b36}

\subsection*{Sobre mí}
\label{sec:orgcf8ec54}

\begin{itemize}
\item Egresado en Creación y Desarrollo de Empresas de la Universidad Católica Boliviana \footnote{Egresé de la carrera hace algunos años. No realicé la tesis porque perdí el apetito por el mundo empresarial y no lo he vuelto a encontrar.\\}\\
\item Algunos semestres en Ingeniería Mecatrónica y Diseño Gráfico \footnote{Contribuyo regularmente diseños a proyectos que me interesan. Por ejemplo, la semana anterior realicé estas etiquetas para el proyecto de una amiga \href{https://strangel8p.bitbucket.io/adsib/ena\_tapa.png}{1} \href{https://strangel8p.bitbucket.io/adsib/ena\_etiqueta.png}{2}.\\}\\
\item Realizo mis actividades mediante software en el que puedo confiar, configurar y manipular \footnote{Emacs, Urxvt / Fish Shell, Firefox, i3wm, Inkscape entre otros. Actualmente utilizo Ubuntu 16.04, pero no tendría problemas cambiando a otra distribución.\\}\\
\item Paso muchas horas leyendo y creo que las fuentes que selecciono describen de forma más efectiva mis intereses que mi carrera o el software que utilizo. \footnote{Puede acceder a una versión pública del \href{https://rss-mauristream.rhcloud.com/public.php?op=rss\&id=8\&is\_cat=1\&key=ienikv58059bb227b6d}{feed agregado} de mi instancia tt-rss y al \href{https://strangel8p.bitbucket.io/adsib/tiny.opml}{documento opml} que contiene todas mis subscripciones.\\}\\
\item Hablo inglés fluido (111/120 en TOEFL iBT) \footnote{He realizado varios trabajos de transcripción y traducción entre Inglés y Español.\\}\\
\item Tengo 27 años\\
\end{itemize}

\subsection*{Qué espero}
\label{sec:orge527f18}

\begin{itemize}
\item Gente agradable y curiosa\\
\item Una cultura donde la gente no tema ser honesta\\
\item Evitar ser forzado a vivir en Office / Windows / Facebook\\
\end{itemize}
\end{document}
